聽日生日，想乞份禮物

呢張係上次唔合格嘅成績表

聽日想要張合格嘅成績表作為生日禮物

_夢中見

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

幫你錫春袋好唔好

大家一齊瞄準港共嘅青春袋黎錫，好冇?

好

Happy Birthday to me

生日快樂, 齊上齊落!

生日快樂